Gfriend 專輯

求大神話我知邊到仲有呢兩隻Snowflake，Flower bud專輯買。。。我係旺角行到銅鑼灣都搵唔到。。求救